賣口罩嘅鋪頭係咪售賣違禁品做非法用途？

仲有醫院都係